認真討論，星期日又機場？

上上個星期千人長征番出黎

上星期已經冇乜人去

可唔可以轉其他？

機場係死路黎，得一條路出入，一死根本陷家剷，點解仲要死纏住唔放...

唔好話機場，其實入到青衣/東涌已經係孤島

一定又有人話我散佈失敗主義

大佬呀，睇現實環境啦

唔係尻話堅持就贏

叫得春袋佢一定超重兵守

Agger
一開始係成功
但黎到呢個地步效用唔高
唔好留戀

自己諗上星期點解再冇人去

我見唔到有反省同檢討就又召集多次

同上星期做同一樣野會有分別？

定我miss咗檢討post?有冇人可以講下點解仲要再去？因為係春袋？春袋人地都知架，所以咪重兵囉

見到繼續尻衝就好無奈

上星期已經哂咗一個星期六 唔好再哂一個星期日

我唔去

我上星期已經唔敢再入，根本自殺

集中討論10月1

依家轉再黎得切

抖到10月1啦咁 唔洗再出黎

實則虛之, 虛則實之

機場ADMIN 好固執
之前天水圍 同 美領都入過TG GP
機場ADMIN 次次都叫人取消 搞機場
論大話死全家

無人諗過南區

效用一直都高，因為只要癱左機場，政府就玩完

知唔知點解一次難過一次入去？
因為政府如果俾我地入左去佢 無 辦 法 分 辨 遊 客 同 示 威 者 所 以 無 辦 法 清 場 呀！
所以只能夠做預防手段唔俾人入去！

又，知唔知有無諗過點解政府可以一次又一次升級預防手段？
因為每次都入一入去就有『散水撚』叫走呀！！
第一次非常容易入去，走左，下次政府升級預防手段
第二次，又入左去，走左，政府又再升級預防手段
第三次，辛苦終於入到去，乜都唔做，再走，政府又再升級預防手段

到底想Loop幾多次呀？散水撚
實際上只要搵一次全部人入到機場之後直接癱瘓佢到政府跪低就贏左，就係因為散水撚一次又一次拖後腳幫政府安然渡過危機先搞到越黎越難搞春袋！

知唔知香港人而家要咩呀？要贏呀！敵人明知個度係弱點梗係重兵防守啦，但你要贏梗係要攻打弱點啦，咁簡單既道理都唔明？

點呀大師 講白啲得唔得呀小弟冇你咁高智慧

推

我覺得入機場就應該有心理準備要攬炒,如果唔係可以唔入住

咁實際上點解決真係冇人敢再去既問題先大家都知係春袋 但上星期真係冇人敢再去

你口中既散水撚只係因為去到現場真係見到唔work先走

你答我幾個問題：
1.佢t1 t2封哂，全部人係哂室外，佢可以用催淚彈驅散，點解決？

2.支援慢，塞死哂，根本唔夠時間去聚到好多人就俾人驅散咗先

3.結果又散番哂去東涌，啲人又係出面塞緊，佢係依個時間圍捕好易，我相信佢下次升級就會拉幾百個，點解決？

係，根本冇路走，話再入果啲一定唔係徒步行番出黎果堆

唔該你俾實際解決方案，唔係一味話入入入

乜都怪哂散水撚
事實係有好大一班人唔會留過夜
遲又走早又走其實佢地遲早都走
齋hold喺果度又唔係有target就更加難叫佢地死留喺果度

最理想就梗係有一批人塞機場佔鳩佢一個禮拜啦，係咁理想罷工一個禮拜乜都玩完啦

可唔可以唔好再鑽牛角尖